Alex哥打風返唔到屋企，同個女上司去開房 （2）

留名

張床窄啲 多啲機會

大家可唔可以唔好推post. 拿我絕對冇推post既意思 don't push

留名跟進

Alex 哥

初代食上司嘅堅仔都入左黎

推到Alex哥現身

炒左未

俾上司嘅上司照肺？
上司嘅上司：大膽！我都未起筷

有冇懶人包
咩公司？
真人相？

乜鳩都冇 推推推乜鳩

原來咁快有（2），
見到d巴打話1001人地就會完post

其實女上司知道左未

有排... 依家先(2)... 幾時先到(1001)

lm

Alex哥呢 女上司有咩反應呀

Alex方加

扑左未?

堅仔有經驗

身為女性我都極有興趣繼續跟進

咁算唔算扑左？

竟然今日冇同事上黎報料

炒左了

同事快啲報料

Sad

清返到office點

講下啦屌

早啲訓喇𨳍頭皮

個ＰＯＳＴ得一確９ＵＰ ＵＳＥＲ，其實都唔知真定流，隨時係樓主假膠釣魚

唔好傻啦 係時候講返琴晚發生咩事

推到alex哥仆街死

冇扑到都講下尋晚點過啦！

唔好推

見到個背影都想撲埋去就地正法

唔交代結局 我哋只有推

Can I speak to Alex?

你一日唔比個合理交代 就會比班痴線佬間中推返出黎講

屌，肯出包膠未

Alex 方加

收到，見你咁慘，唔再推啦

你中出左女上司未?

無套中出內射二十連發

明白了

快啲出食評啦

咁你有冇屌到佢

又話屌左好爽?
信你邊句好呀而家?

上司無炒你 連罵都無罵
好似暗示緊d野

屌 唔好再推喇

Alex 你放定長假都得喇

收到

大家唔好再推啦，佢真係好慘

咁慘，大家唔好再推啦

放d相黎塞住我地把口

還掂都黃晒，緊係食埋啦
依家又食唔到又比人知道晒

各位巴打快d留名叫其他人唔好再推

有無整合

真係唔好再推了
樓豬好慘

推撚爆佢

樓主唔多圖就繼續推落去

屌你咁早收工

都係博推者

搏

有冇偷影佢琴晚

依加我都唔知笑你戇尻好定鄧你可憐好

好波師兄

一開始就唔應該開POST啦 你當依家咩年代 冇人查到你咩

點解咁多人信? 理由?

因為有先例

重點係食左未先

清好波，反客為主

巴打說話特別有說服力

真識食

有機會佢一早知左，但係唔想驚你唔開心，因為佢對你有少少意思

自己為賺正皮而咁樣，我只可以講得價交換

我好想睇女上司個樣

每個禮拜一次去happy?

你是咪想同柒頭堅做埋同一樣既野?

坦白咪見到你話想屌佢囉

你應該出一份賽後報告比追左成日post既ching

真係唔好再推

好唔好屌？
有冇中出？
上次堅哥又口爆又女上又中出
有冇玩返足咁多式？

試吓，同佢講：對唔住，但係我愛你呀……之後順勢攬住佢，搞掂

What? 你地有冇人識趕應文？

推到上Facebook

無中出呀屌
人地一晚邊做到咁多野

鋼錬有兩個版本都釣緊魚

梗係要啦，直接啲同佢講
我想屌你個西啊

但樓豬仲未解釋一張床
定間房有2張單人床

你估alex哥好似你噉得嗰兩分鐘貨仔咩

堅哥

放長假

咁大個人都唔識用腦諗野，見有料就爭住分享，依加出事抵死啦

你真係覺得佢會唔知咩 公司咁細 一陣就傳開哂啦

講咗都係死

岩呀 坦白好呀
會加分
但有無扑到

咁你交代番食左未先啦，你一日唔講，一日都俾人推架

遲早都知 梗係自爆

你收皮啦
唔好亂水尻人啦

堅哥 有無LINK

Yennie

樓豬坦白啦 可能有意外收穫

你一係食住個勢上
一係就慢慢等佢黯然失色

就算你鍾唔鍾意佢都好，講之前都要扮到對佢有好感先啦，至少唔鍾意你，佢都最多只當你係痴情漢，如果佢知你純粹擺佢上枱，你就玩撚完啦！

推

係咪假膠黎
咁多人問佢有冇扑又唔答
正常答冇扑咪搞掂完po
仲慢慢講咁多多餘野

屌你 兩個食左／未食 係咪真係禁難答？

食左溝埋咪職場暢通無阻

建議你係到讚下呢位上司 幾咁靚女 身材又正 直頭第二日示埋愛 包你就算唔一齊都唔會針對你 當你係上司 有條友示愛 就算唔鍾意佢都唔會憎你啦 我就係成功既例子

巴打明顯唔識溝女

呢位巴打同我講既一樣

你上司mon跟post 跟上面d巴打食硬

扑左就扑左 未扑就未扑
扑左你都無蝕
未扑既 自爆
再同女上司講
係呀 我想扑你好耐
多數有機

同堅仔一樣，留名等飄移

依個係視乎你既心態
你依加認真都未遲

青頭??

咁食屎啦
有食唔食 罪大惡整
點都刷個含撚數
比佢含下先 起碼都叫含過下
又可以同啲兄弟曬下命
又可以懶清高 我無扑到 因為我既愛情想認真

學下堅哥嘅飄移大法啦

畀牙詩調教過係唔同啲喎

唔食又點拍拖
食佢=拎入場卷
人地故意同一間房都唔食
對女性好唔尊重

肴底堅係度教人食女

上左位係唔同d

依加條友喺度也文也"帽"

都市傳說: yennie好淫

性暗示

一張床定兩張床

女上司Alex其實好鍾意你想做你男朋友架比個機會佢 唔好炒佢

yennie bbg

堅哥我係你就開個post教人點食女上司

食完啦 而家比我鞭住佢

前日玩完

玩SM
BTW有無女介紹

真男人 上水
雖然冇扑到 祝你順順利利啦
無論工作定愛情都

比著係我都自爆算，日日個心諗住真係野都做唔到，不如灑脫D一次過同佢講，比佢屌又好炒又好都叫過到自己果關，到時係第2個人口中爆比佢知又或者呢單野share 左上其他地方又咁岩比佢睇到佢仲撚嬲 連解釋既機會都無

陰公唔止工事上比條女食住
連床上都要做埋M

噓。。。就算知堅哥話係M都要係度話佢係S

算啦 我出年佛誕先再推

你又話happy完？

俾佢上司見到郁唔知點算

屌你！
又話佢今日著同一件衫？
佢返撚左屋企換衫？
住離島喎，好近咩？

之後中出即飛？

底都起埋

好耐無見，單機巴打

堅哥，教佢一路推車一路影相

無扑就咪撚自爆啦，當無事發生

好似已經俾肩哥騎劫左個post咁

屌！佢係唔撚係堅哥分身？

堅仔曲線求樓主

成件事都只係吹出黎 呃我膝頭哥唔食辣椒醬

唔係 我唔回 唔騎人

下一份工唔好再衰on9咪ok囉
吾推吾推

吾你老母閪咩
死翻去5p啦仆街

Alex
啲同事唔好再mon po
爆多啲料

part day都要你請食飯
係啲同事都好唔厚道

應文

Alex 聽日來我office有野要同你講

你睇清楚未
知唔知文言文個吾字點解
會唔會係第一行無打5p字
第二行個吾係5p
柒咗就收返埋啦
唔好再仆出嚟繼續柒

堅哥真係令呢個post生色不少

成條女全晚同你同一間房都唔撚屌到佢中出到反艇, 屌你老母你係咪男人黎?

人蠢無藥醫

學下堅哥啦又係食女上司
去馬啦話唔定得米食返住佢

柒咗 巴打sorry

冇可能唔知成個post link左比佢睇…

堅哥以過來人身份說教

絲打咪玩啦，佢都唔識睇中文⋯

都仲未知係咪yennie....同事咁仆街嘅，有上連登又唔爆料，

一定係臭雞

哦，明白。。。

其實都唔明推乜撚，人地圖都po埋，睇完笑下咪算囉，又要起底又盛，人地唔仆街唔安樂咁

第日冇人再敢po圖又話冇圖要屌人老母，on撚尻

推到alex哥仆街

你就on9

又唔見堅哥仆街

個重點係
究竟有冇屌到？

堅哥最後係自爆

呢個po好像比人戴綠帽既感覺

生米煮成熟飯
Alex gor ho ball

陳皮最後知唔知淆底堅post相上黎

過咗海就係神仙

人開房你開房 學下堅仔咁啦好心 開得房都知咩料啦 冇野既話 我就唔信上司下屬可以熟到訓埋一齊呀

留名睇Alex哥升職

坦白啦。。講真，去到呢個地步你點都係死，不如坦坦白白死得痛快啲！
分分鐘你上司賞識你嘅坦白唔洗你死tim

我認我係食花生

唔理真定假
推左先

條友乜都爆哂畀牙詩知
所以牙詩唔畀佢開po
同埋因為依事之後牙詩已經有上連登, 不過只限於吹水臺同熱門

等睇樓主再同上司開多次房

叫親阿詩既女仔都係淫底

咁都推到第二個post

你等炒都得,執定包伏啦

利申:知情人士報串 唔好估我係邊個,你估唔撚到既

有野卜仲周圍唱

你仆街啦

依個不予置評
但係牙詩真係幾靚同好撚淫
利申 好撚葡萄

推一野先

似係仆左

前樓主垃撚圾，留名追堅仔update算

有po過佢正面相咩?

樓主

溝到女上司咪明正言順，又唔洗毀人清白，你睇你依家攪到人地洗落海都洗唔清

到時串返啲同事，咩你地未試過同另一半訓咩

堅哥個時肴到瀨屎

認真，咁大個人
知道自己玩大咗就坦白認錯求原諒啦
係男人就應該負返責任
正正式式咁道歉

有無懶人包
點解知叫alex?

搵我？

唔係

咁搵先call我

呢樣真，你覺得佢真係唔知咩

做得上司大把線人

話時話樓主有冇形容過女上司咩樣咩身材( 冇追POST )
一字肩既背影好撚誘惑

唔好再推

推到Alex gor 射精

下份工唔好咁傻豬仔啦

樓豬轉定行都得喇

其實 樓豬都無做錯野呀, 被公司炒就要告佢地無理解僱

Alex哥你地做傳媒家嘛, 你話佢而家仲有冇可能唔知
大大方方同佢道歉算啦 話唔定之後有得罰你奶閪呢

keep pushing

呢個好似係中國大陸啲濕鳩「網紅」

行得正企得正
驚乜呀

同間公司？上司係咪真係靚

屌你老母我好知上司靚唔靚，俾Alex gor引死

Crazy people

alex哥又幾可愛

～

開就開到2 有女上司真人相未

個alex點解叫alex

pish

應該呀 其實佢遲早都會知呢件事 你同佢講左 坦白左仲好啦 你唔係咁天真以為你PO野上網佢會 可能同佢講完佢仲有機會同你真係搞野

現身未啊主角

你自己就係先例

alex哥

夜喇，𨳒左未呀?

，#yeah#lm不推不是人

煩唔煩d呀屌你地
Post都開左第二個
仲未有女上司圖
追極都無真係炆
推推推推條柒咩

唔好推啦

女上司嬲架啦

Alex今年再打風記得唔好再開post la

名前請求

唉我唔推啦

😄

自爆

又有人自爆?

哇屌, 對愛美神飛彈射撚死人咩

你唔係人樣就起唔到底啦

求起底

頭髮顏色同髮型真係一撚樣

Alex哥

貼個台妹出黎做咩

仲推緊

樓主係生係死都回應下啦

此樓主不同彼樓主

假膠

Yenny

幾白滑,有無名

Live 女上司圖呢

Push

推多野

有冇alex哥同事出黎爆下料

唔好推！

唔好再推啦

放過Alex哥啦

停啦

Alex方加？

留名 有冇懶人包

LM